★今晚是房署DQ 濫用公屋好日子！

all need buy綠置居

已刪除戶籍者突然出現！DQ

一敲門，check ID

二人單位非法藏有十多人！DQ

新年

All唔識嘅二打六圍埋嚟

同廢老say 游b is good

保證口角

細單位

妖！老豆上大陸釣雞、老母去澳門發財、家姐去左印度旅行

咁都要人教